我係上水現場 巴打請入黎

天黑散水ok?
be water 聽日繼續
唔好入藥房街 太多橫巷好易中伏

推

無裝備唔好送頭！

狗未散，四圍仲狗唔比車入上水，小心入夜比狗包，上水舊墟係仲易包過旺角

旺角尚可叫雞唱k， 上水你真係搵窿捐都捐唔到

幫手叫大家尾班車前走人